┌──(wanz)─(wanzkey㉿Hengker-Bwang)-[~/TCP1P/TCP1P CTF 2023 Archive/Blockchain/Location]
└─$ nc gzcli.1pc.tf 52206
====Going to The Party====

To Find the party location
You need to solve a simple riddle regarding a SLOT
Answer everything correctly, and find the exact location!

Question: In which Slot is Password Stored?

You'll answer with and ONLY WITH [numbers]
ex:
0,1,2,3,4.....99

Note:
    -   Slot start from 0
    -   If it doesn't stored on SLOT, answer 0

Identification Required for Guest

Question:

contract StorageChallenge8 {
    bytes32 private key;
    bytes4 private key_1;
    bytes16 private key_2;
    address private owner;
    uint256 private Token;
    address private immutable Investor;
    address private Courier;
    uint256 private lump_sum;
    bytes32 private password;
}

Answer: 6
===================================
Question:

contract StorageChallenge10 {
    bool private string_true;
    bool private number_false;
    bool private user_true;
    bytes32 private username;
    bytes32 private password;
    bool public status_creds;
}

Answer: 2
===================================
Question:

contract StorageChallenge3 {
    address private owner;
    uint64 private password;
    bytes32 private user;
    address[2] private investor;
}

Answer: 0
===================================
Question:

contract StorageChallenge5 {
    address[2] private investor;
    bytes32 private user;
    address private owner;
    uint64 private password;
}

Answer: 3
===================================
Question:

contract StorageChallenge1 {
    bytes32 private user;
    address[2] private investor;
    uint64 private password;
    address private owner;
}

Answer: 3
===================================
Question:

contract StorageChallenge2 {
    address[2] private investor;
    uint64 private password;
    bytes32 private user;
    address private owner;
}

Answer: 2
===================================
Question:

contract StorageChallenge9 {
    bytes32 private unique_code;
    bytes32 private key_12;
    address private owner;
    address[20] public player;
    bool private valid;
    bytes32 private password;
    address private enemy;
    bool private answered;
}

Answer: 24
===================================
Question:

contract StorageChallenge4 {
    uint64 private password;
    bytes32 private user;
    address[2] private investor;
    bytes32 immutable  passphrase;
    address private owner;
}

Answer: 0
===================================
Question:

contract StorageChallenge6 {
    bytes32 immutable passphrase;
    uint64 private password;
    bytes32 private user;
    address[2] private investor;
    address private owner;
}

Answer: 0
===================================
Question:

contract StorageChallenge7 {
    bytes32 private key;
    bytes4 private key_1;
    bytes16 private key_2;
    address private owner;
    uint256 private Token;
    address private immutable Investor;
    address private Courier;
    bytes32 private immutable password;
}

Answer: 0
===================================
Final Question:

contract Hell_0 {
    uint256 private avail_money;
    uint256 private saved_money;
    bool private not_minus;
    address private owner;
    uint256[2] private geo_loc;
    bool private is_there;
    bool private there;
    address private wallet;
    address private receiver;
    address[20] private transaction_list;
    bytes32 private user_creds;
    uint256 private immutable user_in_uint;
    bytes32 private password;
    uint256 private password_uint;
    bool private correct_password;
    bool private is_user;
}

Answer: 28
Go to Camelleion Street 78
TCP1P{c279f9799280442b8c50dd380ae9ef52}
